[12/11 黎明行動] 聽朝06:00am 繼續塞路三罷

要keep住做咁先至有效果
做得第一日就放棄既話 香港人好快就回復正常生活
今日做得非常好 終於有啲革命既feel
要每日日頭將抗爭帶入社會先至係上策

但係今朝call 7點發覺有啲遲
大家會唔會覺得call 早啲會有效啲？

btw 為中槍既手足集氣希望可以大步欖過
唔好令佢地失望 自己中完槍點知香港人都第日都仲繼續番工

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

推 但係唔想有手足再傷

推

遲d 多人可能安全d

push!!

推 手足加油

行動post，推

真不受傷 不流血 不被捕
唔可以白費手足為我地流既血

Push

如何令手足受傷機會減低

唔知其他區點 但我個區今朝都好少人做野
主要玩快閃 都好成功 係時間太晏 比班狗番哂工

快閃 唔硬碰 塞完路就換下個地方繼續塞
每個地方只可停留5-10mins

小心重複同一模式
狗有經驗會有哂部署

1. 要諗點樣可以set完RB唔俾藍絲清
2. 點防止比小隊狗打散聚唔到人, 特別佢地而家敢一開始就抆槍
3. 塞鐵同塞路點樣同步實行, e.g. 港島區塞完鐵塞唔到主要馬路

一於塞佢老母閪

Hit and run

1. 唔需要理佢地 唔好為左set啲清唔到既rb而停留太耐 佢地清就由佢地清 清完轉個頭再番去set
2. 其實唔硬碰就可以避免 主要任務係塞路
3. 呢個唔明 我個區係塞完路再搞黨鐵

咁姐係set完RB 比藍絲清應該走? 留?
轉地方? 入暗位?
太多未有共識嘅行動

其實係咪應該晏少少，多d 人番工果下cover

set完rb即走 去下個地方set
藍絲清就由佢 係其他位set完之後
隔一陣再番去set番 當然情況許可係可以師鳥阻嚇
但太大risk 唔建議
總之就係不斷遊走 唔好停
到到冇地方可以去既時候就換裝去食飯 食完飯繼續

推

消息: ive已改為下午上課，取消上午課堂，學生必須回校上課

太理想 好多人都係鳩fingfing
響度企
個意識要高啲
永遠之後都變陣地

7:30會唔會好過7:00？

點解會企定定今朝忙到仆街喎
瘋狂set rb冇停過手

我覺得係佢哋今日提早出門口先感覺我哋遲啫
不過照試多幾日，等所有人知我哋唔係玩玩下
唔係全民放假一天，唔係好似黑雨、打風咁
唔係專登攪一日活動比人射波喺屋企打下飛機
而係真·三罷！等政府感受下三罷嘅影響力！

同埋肯定仲有班奴隸獸死都要返工
罷多佢幾日，等佢哋都慣咗返工唔容易

另一方面又有班港豬驚比人炒又剩
幫佢哋被罷工幾日，連藉口都比埋佢哋

到時連自私嘅藍絲都覺得出面危險
唔會周圍走，唔會攪破壞，唔會阻住晒

反而晏啲會好啲？

帶釘去公路
氣球去黨鐵

push

730大晏 大把人寧願早返都唔想你阻

唔好懶，7:00最好，一定要準時，如果唔係好多人上哂車

去到呢刻邊可能
唯有不妥協 不退縮 不畏死
先唔會白費手足為我地流既血

好

繼續推

我覺得今日時間幾好

如果6點幾就引晒班狗出黎清rb

8點最peak嘅時間就封唔到

Btw 可以搞搞黨鐵

pish

推，聽日要繼續

晨運唔可以停

被肆意輪姦、槍殺、自殺、撞斷腳...聽日你唔繼續罷工，你良心過意得去？

推啊

如果仲係咁多人等被罷工 其實唔撚洗玩
今日出去set rb個啲9成學生

6點搵條撚塞咩，你地呢啲冷氣軍師，真係冇屌錯你地，個個得把口，唔撚用腦

Pish

支持

黨鐵全線停哂先再馬路？

呀sir今日做到好辛苦呀？

想問聽日set rb係咪都係black block

個春袋係中環金鐘
返工時間係自己區反而仲危險

岩! 唔好戀戰
收左市架喇 休息下 聽朝再行動

我個人覺得black bloc 係基本
但出面有人吹緊街坊look 堵路 唔知jm9

推
推
推

買飛係地鐵和你等點睇
係關鍵轉車站月台唔上車，純等，但唔阻止人上車，有位攝到當佢贏

我估計聽日會一切正常
差佬唔會連續2個股市日搞野
今朝明顯佢地有助攻
睇文宣都知
平時和你返工係推唔上熱門
連登推到上晒熱門，6，7個post既活動
佢地一定有準備，獲獲都係咁

對方一早佈署晒, 其實好危險

P 牌推

【預言】聽日會發生咩事

冇錯
同埋6點太早
比晒時間人清場

快D入TG
入自己既工會加速罷工進度啦

Group list 1 公務員、金融、社福、保險、資訊科技、零售、醫護、會計、運輸物流、建築及工程、建築師、傳媒雜誌及出版界

Group list 2 教育、酒店、航空、旅遊業、物業管理、藝文、電訊、市場及營銷、美容化妝、寵物業、製造業、Headhunt/recruitment界、H&M

Group list 3 自由工作者、獸醫界、巴士車長、地鐵、飲食、救生員、康體、地產、廣告、文職、影音、設計

Group list 4 公關界、音樂、檢測及認證、咖啡業、網店、特低電壓工、旅遊業、公關界、採購及貿易界、牙科、In-house legal、HR、珠寶業、美心、舞台藝術

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海

次次毒蛆害蟲犯錯
都有鬼出嚟帶風向攪「堵路塞鐵」、「擾民運動」、「樹敵運動」
放過凶手 放過罪魁禍首

迫黃絲燒自己糧草
要餐搵餐食餐餐清嘅 基層黃絲受罪找數

仲屈埋今日返工嘅都係藍 係垃圾港豬 搞分化
堵路塞鐵後 阻完人出嚟 再屌人點解唔出嚟遊行集會

實事 跟蹤起底、伏擊、杯葛 畜狗害蟲 完全唔做
實事 斷各地大小蟲洞大本營 水電網 完全唔做
鳩罷工完 當放假 當報咗仇

你哋係咪以為前線手足係可以連續96個鐘射精唔洗唞

太早只能係番工師

推活動post呀

如果做一模一樣既野 都幾肯定會大規模被捕

敬請小心有針(藍/退休警) 報串而你唔知

推，但要好好部署

你太早set場 會唔會好快就比人拆左？

留一條行車比車行，羊群心理就無人會清

唔好提啦，越提越灰

聽日繼續塞呀唔該
唔好因為攰就唔出呀

唔係想分化
但我肯定聽日實少人過今日

一定要7點 你7點半8 點先搞. 好多車己經出左去 到時真係WFC
6點就仲好, 不過就人少有風險

推 但好似第二個po咁講 要研究下唔同玩法 起碼唔好一出門口就俾狗咬

最好收市後就散，休息到第二日，唔係頂唔到一星期

繼續做

再推

Tui

黎明行動

tui

日日都要做
直至全世界肯自動3罷！

唔好理佢地, 街坊look做野同叫人去死有乜分別?
就係因為佢地班仆街唔black bloc係後面睇戲先突顯左black bloc手足

香港人，還拖

最好全力谷中環

推 但一定唔可可以重複今日既地點同方法
詳細請看隔離po

【預言】聽日會發生咩事

撐

唔好一開始講曬位置
唔好一開始講曬位置
唔好一開始講曬位置
唔好一開始講曬位置
唔好一開始講曬位置
好重要要講五次

要小心便衣狗
唔好太早Black block

夠人 救人 就唔會受傷 大家要調整下自己心態 手足唔係CONDOM 佢地條命同各位係一樣咁珍貴 人地肯捨身 點解各位仲要企係度影相食花生?

鼓吹唔blackbloc就係想你俾人秋後捉

屌你地啦
街坊look係比你做野前去探路用
聽日一定有大量便衣
成日諗野極端唔識變通

1112繼續和你塞!!!!!

同一個方法用二次？

班狗經過今日一定有對策啦 你照今日咁做就實死百幾人 最易估到係會每區派大量鬼去捉人

認同

大家加油

thank you

1. RB 著火, 得消防員清得到

佢地唔助攻咪我地自己做嘢

其實政府班官咁廢
指意佢地可以諗到解決方法
死得

岩，今日已經有好大成果，手足要盡量小心自己安全。三罷唔係一日既事。

麻煩大家睇左戰術先

推！

睇睇啦. 洗咩咁早講定比popo預備.

1 我覺得可以直接掉啲玻璃樽落去
車唔敢過驚爆軚 廢老都唔會敢落車執

曱甴平

一鼓作氣，再而衰，三而竭

罷唔到工果啲，lunch同我出曬黎

可唔可以唔好為咗啖氣
唔好罵反對嘅人先？

我反對聽日再做同一件事

香港人根本就唔可以咁有堅持罷工罷咁耐然後又冇嘢爭取到

keep 住做先有效果？ 前個排罷鐵都係咁講架？

完全送頭！

人命未過唔係日日都咁送㗎

重覆模式 聽日被捕人數起碼要數百個

推！！

甴近平

[size=5][b][red]全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

攬炒

推行動pk

你前面講既野有乜關係?? 探路完係咪會變番black bloc啊??
依嫁屌緊吹唔好black bloc個班啊

係啊係啊 聽日實有大量便衣
18區開花都有大量便衣
咁係咪乜都唔搞?

也要殺暴軍

ize=6]11 12 朝早要人[/size=6]

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

黎明行動
推到教育局話停課

你唔識換衫?
我講過由頭街坊到尾咩?
所以咪話你地唔識變通
死牛一面頸

777 又錄音機

今日黑警到處開槍殺人！大家聽日真係仲可以正常返工咩！？？？？？？？？？？？

求下大家，已經返唔到轉頭啦！一切已經無法再正常

早起身先有用

老闆落左order 要七點出門口先唔當遲到

我唔係好清楚實際咩情況，但我見10點幾九龍塘、太子旺角荃灣都好似無咩點塞到，仲好暢通，大家可以留意一下

同意

唉
不成功
香港民主已死

聽日要小心 唔好做相同既事 換地方
同真係 可以不被捕 先做嘢

我又有話由頭到尾BLACK BLOC咩
你發緊夢既時候係現場換街坊裝啊??
依嫁講緊發夢啊 你發夢個陣得幾個BLACK BLOC 班狗未有目標咁追佢地囉

6點！！！

但小心埋伏

要轉位加放哨 , 同時要快速 , 第一批到場係最危險

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

G持再早啲
幫教育局一把因為lo c們都要6點出門口

停曬課停曬市就啱架喇 但手足要加倍小心 要識進化

小心，小心

要識進化

推推推

但手法唔可以完全同今日一樣,班狗會有防備

港島路面聚唔到人
得西灣河得

唔好唔記得教訓，每次搞round2 都會死好多人
而捉左既係真死，唔係講笑

好多著校服

重複做一模一樣既野只會極速俾人收皮

其實全球大多數抗爭都係由罷工罷學開始，因為呢個係釋放社會抗爭人力資源既第一步，但香港偏偏無左呢個重要既抗爭基石...

其實7點我覺得都OK，不過都係果句，各位手足真係要準時，今朝明明吹大雞call 7，結果7:30好多手足都仲係tg話啱啱食完早餐，搞到我地小貓3 4隻on99唔知點好

其實今日教育界除左德望基本上都0影響，大家7-8點先出所有學生都已經係學校，少左唔少學生兵力

721

831

推 大家繼續努力 聽朝見

推啊屌

行動po必須推上熱門!!

Let’s burn

一日早過一日

推，唔撚理條死柒婆

印象中班垃圾6點好似岩岩轉完更

會唔會要班仆街轉更時份小支援更安全

聽日見

聽日繼續既話
我唔敢返工了

會否主力中環

希望大家自發 唔好要手足犧牲

推，不過我地今朝耗費左好多人

持續落去

黎明會來到

所以唔好白費左佢地既心機

港豬藍屍聽日會出力阻止

唔好呀

係咪應該檢討下今日既問題，然後聽日再改下玩法？

繼續罷！唔好停！

黨鐵手足
唔介意你地早少少晏少少
最緊要keep到

咁早太少人啦d狗好易拉哂

idea係好和理非 但係d狗衝入黎點走？ 行路軌？

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

今晚早啲訓聽日要早起身

遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d遲d 多人可能安全d

唔好黑衫啦 明天晨運look

街坊返工look

交差走位

出到黎見到得好少人
真係會sad

agger
為左班港豬付出條命，唉

支持各位勇武巴打

又話等工會成立先，三罷係要有組織，我哋嘅彈藥都未儲齊，宜家一黎咁快又話黎明行動，只會消耗前線手足又做唔到相應效果，同埋令到更多人被捕。

今日已經比想像中小人，拉咗咁多人之餘，成效亦都唔係想像中咁大。

聽日一定更加小人，咁快黎又黎明行動，只會令到前線手足又俾人拉多浸。

就算返到工，交通有問題都會被提早收工
，lunch 食國產煙唔舒服又可以請假

塞鐵要多d手足呀

可唔可以早d行動？ 我相信有好多人想配合，但唔敢岀手。 如果早d做到明顯被擺工，相信有游離份子會放膽加入

請準時或者早到

依加先吹傳唔傳得切出去?

你見今日都係夜晚6點之後先多人 點搞

無gear，企曬月台唔上車，佢可以點
射tg有返工藍屍落水掩護大家一齊走囉

聽日塞還塞 千奇唔好用噴漆噴巴士擋風玻璃 會塞到咩車都過唔到架 我地偉大嘅警察叔叔就過唔到黎清rd 天下大亂啦

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

我會趁機配合希望被罷工

Round 2重複同一個方法只會傷亡更重

要諗下點樣令手足安全d
我地損失唔起

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

之前有人講過有隻好癡嘅膠水/漿
set完倒呢樣得唔得

推推推！

11.12 繼續三罷！

想通今朝7am觀塘好似完全冇事咁

要準備防護架餐及要快閃不宜停留，防止藍屍/司機攞武器突襲，如刀/棍/鐵鎚/鐵通，尤其係女手足最少要有兩名男手足同行以策安全

最難防係便衣狗/左膠

要改變下策略變通一下+加強防護架餐，唔想聽日有手足再受到不必要傷害及送頭

推 早d!!!! 阻埋返學先得

一定要變招

禁緊急制

做之餘要改變
唔好俾路人捉

pushhh

7:00最好

推 希望手捉分組行動 計劃好徹退路線 閃電游擊戰

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

想知無gear嘅和理非係邊條線/邊個站搭車成功率高

銀行已宣布返7點

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.
China
1112三罷
香港人報仇

自私傾必須
最緊要小隊熟路易走
今次可以考慮塞轉入主要道路既內街 或者係今日未開過花既地方
就算block唔晒block到得返一架可以慢駛都叫晒救命
d人無陸路湧晒去黨鐵已經夠玩 唔好特登引狗落月台拉你地 等返工師塞爆黨鐵站

記住唔好氫氣呀

馬路用 水管釘 就夠，一爆左軚就自動幫你塞路

鐵就緊急門即走，再激d 就叫哂人落車，一個火魔法就走

仲玩人肉砌road block + 人肉塞鐵太大風險

最緊要快同布效果

要封好d

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

聽日要快閃

封多幾個站

聽日一定重狗，小心

燒RB
好處:1.難清
2.藍C返工人士唔敢自己清
3.可以KEEP住長時間擠塞

想問下點解冇試過圍禮賓府？好難入到個頭？

唔好去返同一個位
增加隨機性

想玩玩了

3罷 會了
返工 不了

中環

旺角點解冇曱甴